{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 힐 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約公示事項と、当日予約は払い戻しが不可能で、チェックインは21:00まで可能です。21:00以降、入室は不可能であり、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームのような場合、直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用することになり、決済時には1人1つのベッドが予約されます。未成年者の場合、入室可能可否は提携店に直接確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。チェックイン利用案内は朝食、外国語可能可否、女性専用ドーミトリー客室の保有しているかどうか、荷物の保管、ワイファイ、共用のキチンと共用空間の具備状態などを案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約公示事項とは何ですか？",
            "answer": "予約公示事項とは、予約の際に表示される注意事項や規約のことです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "21:00以降、入室は可能ですか？",
            "answer": "21:00以降、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなった場合、取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室が遅くなった場合、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室では他の人と利用しますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室では他の人と共に利用することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に案内される内容は何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には朝食の有無、外国語の対応可否、女性専用ドーミトリー客室の有無、荷物の保管方法、ワイファイの有無、共用のキッチンや共用空間の具備状況などが案内されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 497
    }
}